**Теоретическая часть**

Деструктуризація - це "розпаковка" масивів, функцій чи обєктів  в певні змінні для подальшогор зручного їх використання. Таким чином можна "витягувати" конкретні потрібні нам значення.